羅馬隊長臂章含有本人簽名

價值不菲 非賣品 只送有緣人

你簽咗仲邊有人要 屌你老母

我知你內心好想要 你個死羅迷

咪屈 我晴迷

我要 屌你老母

唔簽都冇人要啦

食屎啦你

你個名好似D蟲 BLOCK

羅洪哲

以為羅馬隊長本人

仲值錢過佢簽啦

我同佩哥預訂左

佩25

送比我廢事無人接手

邊有人著波衫出街會戴埋隊長臂章

排到上山頂

你

你個陣求我先送俾你，你依家竟然俾人

我要 唔好同我爭

你當然有